智利撤回加價

香港政府連智利都不如

其他國家有咁激烈既示威都係最多十日八日就會做野
香港可以拖4個月真係世界級